終於有拖白！

但係搵着個連登仔喊出聲
日日剩係識得上連登 傾電話又上緊連登 出街又上緊連登

感建分

一律分手

有拖拍

Ching最後jupas揀咗咩
一直留意事態發展
係咪離開xgdx之後神采飛揚所以先出到pool

利申：而家畀fina搞到頹晒

屌你講左咁耐都仲唔走？
條仔未quit U已經識
rejupas A1咪6793囉

我同林鄭一樣卡住咗喺個位度走唔到
老豆老母不知理想為何物
成日以為我想轉科/rejupas就係逃避
加上屋企真係冇乜錢 負擔唔到我無啦啦再讀多兩年
上連登叫完春就繼續讀啦

唔好入嚟 你會後悔

連登仔好失禮你咩

唔夠你唔敢quit U後悔
幾歲人呀仲攞老豆老母出黎做藉口
冇錢咪借囉有乜解決唔到
我老豆老母夠唔比
我咪又係quit左

你識佢之前唔知嘅咩？咁睇嚟你哋感情基礎一啲都唔深，又唔了解對方嗜好，肯定好快散

嫌佢冇出息